巴塞演藝學院應該開班教下球迷點插水

有開就唔會咁柒

笑你老母咩笑

駁唔到

高汁

開左班就算呃唔到著數都唔會俾人拉鳩左仲要通宵扣查啦，咁都唔關心下d球迷既福祉

學藝不精